2011-12-10

总以为自己身在何处都是一样的漂，无所谓这种不同城市的转换，可是，当每天晚上入睡时，就会想到我熟悉的朋友，接着便是辗转反侧，难以入睡。清晨，看到隔窗外的太阳，闭着眼睛才觉得温暖。他们说这样可以看到天堂，我相信。我想这么好的天气，如果在杭城，我可以找朋友去西湖，去爬山，去逛街，总之，觉得一天都是快乐的。想毕，内心如同被冷冻。穿好衣服，出门，进地铁，去加班。 对着电脑，看着被反复修改的原型图，实在没心思继续了，决定晚上回曾经觉得微不足道的城市，现在对我来说那么重要。